# Добавление фильма
INSERT INTO MOVIE (NAME, COUNTRY, DATE_, PRICE, DURATION) VALUES (@name, @country, @date_, @price, @duration);
INSERT INTO PRODUCER_MOVIE (FK_MOVIE_ID, FK_PRODUCER_ID) VALUE (@FK_MOVIE_ID, @FK_PRODUCER_ID);
INSERT INTO GENRE_MOVIE (FK_MOVIE_ID, FK_GENRE_ID) VALUE (@FK_MOVIE_ID, @FK_GENRE_ID);

# Добавление жанра
INSERT INTO GENRE (NAME) VALUES (@NAME);

# Добавление режиссёра
INSERT INTO PRODUCER (NAME) VALUES (@NAME);

# Добавление зала
INSERT INTO HALL (PLACE_COUNT) VALUES (@PLACE_COUNT);

# Добавление места
INSERT INTO PLACE (PRICE, ROW_, PLACE, FK_HALL_ID) VALUES (@PRICE, @ROW_, @PLACE, @FK_HALL_ID);

# Добавление надбавки за время
INSERT INTO TIME_ALLOWANCE (START_TIME, END_TIME, PRICE) VALUES (@START_TIME, @END_TIME, @PRICE);

# Добавление сеанса
INSERT INTO SESSION (DATE_, FK_MOVIE_ID, FK_HALL_ID, FK_TIME_ALLOWANCE_ID) VALUES (@DATE_, @FK_MOVIE_ID, @FK_HALL_ID, @FK_TIME_ALLOWANCE_ID);

# Добавление пользователя
INSERT INTO USER_ (USERNAME, PASSWORD, LAST_NAME, FIRST_NAME, ACCESS_TYPE, ACCOUNT_STATUS) 
VALUES (@USERNAME, @PASSWORD, @LAST_NAME, @FIRST_NAME, @ACCESS_TYPE, @ACCOUNT_STATUS);

# Добавление типа абонемента
INSERT INTO SUBSCRIPTION_TYPE (SESSION_COUNT, PRICE) VALUES (@SESSION_COUNT, @PRICE);

# Добавление абонемента
INSERT INTO SUBSCRIPTION (PRICE, BALANCE, FK_SUBSCRIPTION_TYPE_ID, FK_USER_ID) 
VALUES (@PRICE, @BALANCE, @FK_SUBSCRIPTION_TYPE_ID, @FK_USER_ID);

# Добавление билета
INSERT INTO TICKET (PRICE, BUYING_TIME, FK_SUBSCRIPTION_ID, FK_USER_ID, FK_PLACE_ID, FK_SESSION_ID) 
VALUES (@PRICE, @BUYING_TIME, @FK_SUBSCRIPTION_ID, @FK_USER_ID, @FK_PLACE_ID, @FK_SESSION_ID);


#ИЗМЕНЕНИЕ


# Изменение фильма
UPDATE MOVIE SET NAME = @NEW_NAME, COUNTRY = @NEW_COUNTRY, DURATION = @NEW_DURATION, PRICE = @NEW_PRICE, DATE_ = @NEW_DATE_ WHERE ID = @ID;

# Изменение жанра
UPDATE GENRE SET NAME = @NEW_NAME WHERE ID = @ID;

# Изменение режиссёра
UPDATE PRODUCER SET NAME = @NEW_NAME WHERE ID = @ID;

# Изменение места
UPDATE PLACE SET PRICE = @NEW_PRICE WHERE ID = @ID;

# Изменение надбавки за время
UPDATE TIME_ALLOWANCE SET START_TIME = @NEW_START_TIME, END_TIME = @NEW_END_TIME, PRICE = @NEW_PRICE WHERE ID = @ID;

# Изменение пользователя
UPDATE USER_ SET USERNAME = @NEW_USERNAME, PASSWORD = @NEW_PASSWORD, LAST_NAME = @NEW_LAST_NAME, FIRST_NAME = @NEW_FIRST_NAME, 
ACCESS_TYPE = @NEW_ACCESS_TYPE, ACCOUNT_STATUS = @NEW_ACCOUNT_STATUS WHERE ID = @ID;

# Изменение типа абонемента
UPDATE SUBSCRIPTION_TYPE SET SESSION_COUNT = @NEW_SESSION_COUNT, PRICE = @NEW_PRICE, IS_ACTIVE = @NEW_IS_ACTIVE WHERE ID = @ID;

# Изменение абонемента
UPDATE SUBSCRIPTION SET BALANCE = @NEW_BALANCE, PRICE = @NEW_PRICE WHERE ID = @ID;


# УДАЛЕНИЕ

# Удаление жанра
DELETE FROM GENRE WHERE ID = @ID;

# Удаление режиссёра
DELETE FROM PRODUCER WHERE ID = @ID;

# Удаление сеанса
DELETE FROM SESSION_ WHERE ID = @ID;

# Удаление типа абонемента
DELETE FROM SUBSCRIPTION_TYPE WHERE ID = @ID;

# Удаление абонемента
DELETE FROM SUBSCRIPTION WHERE ID = @ID;

# Возврат билета
DELETE FROM TICKET WHERE ID = @ID;
